原來做得耐主動𠴱一方 會攰

每日都好期待佢會主動搵我
但事實係次次都係我搵佢
同佢傾計係好開心佢唔會hea應，約佢出街佢都肯出
但就會隔好耐先覆機 有時已讀不回
男仔係咪對細過佢好多年嘅女仔會無興趣
利申 藍絲 細佢八年

唔係，我有興趣

我女朋友細我七年

我好愛佢 愛就係愛

開年齡咩事

你都係貪佢夠嫩口

我男友比我大4年半 佢思緒比一般人成熟
有時我覺得我地唔只差4年
真係好怕佢當我係細路女 有日發覺我好幼稚而唔要我

係真係會攰，真係好鍾意好鍾意對會攰好想對方都會主動下

睇你幾多歲啦，十幾歲爭好遠，廿幾歲就冇乜問題。